印度疫苗生產商興建中廠房大火 或影響疫苗增產

全球產量及銷售劑量最高的疫苗商印度血清研究所，一座正在興建的廠房發生大火，現存的5千萬劑疫苗及儲存設施，未受影響，但可能影響擴大疫苗生產的計劃。

起火的廠房位於印度西部城市浦那，現場圖片顯示，廠房冒出大量濃煙，消防員到場撲救，暫時未清楚起火原因及廠房受破壞的程度。

公司表示，大火只影響正興建的新設施，有關設施用作增加疫苗產量，對現存疫苗未有影響。

deep state又想阻止世界回復正常

Deep state 又陷害咖喱手足

信政府！唔驚！